政府公布今個財政年度首4個月錄得赤字1837億港元

政府公布，本港今個財政年度首4個月錄得赤字1837億港元，主要是薪俸稅及利得稅等主要收入，大多在財政年度後期收取，以及就「現金發放計劃」及「防疫抗疫基金」下各個項目的付款所致。
期內，整體開支2898億元，收入1061億元。

至7月底，財政儲備9766億元。

#香港電台 #政府 #財政儲備 #赤字

希望埋單3500億-4000億

叫有錢佬比多d稅囉

沒事兒沒事兒，仲有9700幾億起人工島

延遲咗交稅應該影響唔細

依家出啲咁既稿
係想壓低回水既期望

主要是薪俸稅及利得稅等主要收入，大多在財政年度後期收取
即係可以派錢啦

你點知的

遲啲全港住宅續地租 一炮過收番10倍番嚟喇 驚閪

關我撚事呀?
幾撚時派錢呀

咪撚扮無錢啦屌你老母柒婆回水呀

咁鐘意買玩具俾狗玩，買窮你呀
唔係喎啲錢好似我交稅黎架喎

新聞有講

4-6月交既延遲三個月

你用最陰險最惡毒既諗法推測
就會估到港共想點

係回水

屌，岩
未交稅今年點撚樣會有錢
點可能唔係赤字

借個位

4個月千八
12個月起碼五千四
一燒燒左一半仲要黎緊幾年經濟都唔會好

好難估計
1.正
美國會更嚴厲打擊香港同中國

2.反而
稅務 下半年(稅務年)先收

但普遍預計 2500-3000億走唔甩